［09-11-2018］股市直擊+波神信眾區

月頭磨撚曬d tv 丫笨

happy friday

針
等睇馬凱單野比人發大黎攪

星期六要返工 hap咩py

呢個主意唔錯喎

操作驚

cutecute

騰騰好野
多謝騰騰

就咁睇你應該殺完PANDA 開全頻

SOR...打JOR個？

blowjob dim suen

aia gap 9 me

SING NG SING 教智 HO

dim joe

原來都係開跌

過夜put ffl

直心HO MO

UFFL

啲權唔開盤
dllm 莊

組鏖魔

按就識加
盤就唔撚開

期囉...580追左張國

快啲落地獄

250ho mo...

逆市奇葩 992

今年內唔掂期

睇你班友仲敢唔敢笑大屍

SICK JOE 一定 JOE 不G火...

Set 520

new future king

有野做唔得閒睇 費事好似上次咁沖個涼冇哂

27

今日$40

按金比率 80.79%
Gg

苦清堆lp真係變肥仔水

win dou other help u hamland

哇....呢啲真ffl

help you ham lun ok?

恆指反向etf，好過7300

ng wait 40 la, 費事貪心反夾, 今日睇位食左佢算

跌市跌iv

long咗

琴日lp

咁就插600

一日就落到差唔多254

我出文果時重有人話我on9 ....

你剩睇266落261用左幾耐...都唔使一日啦

有冇傳...

而家咁既波幅...500典一粒鐘搞掂

有冇link借黎睇下

唔識玩隻蕉行了 一日變樣.......毫無先兆

到而家仲有人問
人走真係就黎吐血身亡

我仲以為自己睇錯 2319 weekly一日變樣..........

每日開post 個個加條link 算啦

陰跌

no la , temple is not mine ... it is public area ...

睇下學下野

Facebook:
Instagram:
Telegram:

輸出驚

gs 今日$30ok?

Thx a lot

幾時有+打

死火 天下圍攻好似真係一招了

我仲刷緊把劍

256夠啦今日

230

最後點開局？

個新ACC咪 TAI CHING 白虎 白廁亞伯,換埋綁姐

冇.....似隻馬克傻豬突然返黎真係完全唔奇.......

OK ME DIVE...

Rb

我又去撚左挑戰硬過狗嘅1109........

uffl

食左1/3...42難搞

比次機會老細
今次做得唔好唔收錢

3車！

彈返一舊企唔到5分鐘又隊過

3968成神.......勁過玩泥沙.........

`

me ng agree

no do csl la....

即市438渣兩張過下癮.....守24

6xb插700典

新手想學野....有無谷

Next mon or tues 彈就加

千七億要慢慢黎

叫下春姐
我又唔炒期

449閃......D力水都幾撚有限......睇動畫先

麻衣學姐真係好撚正

台🐶HO雷

東山吧 今季最正都係哥殺牛奶妹......

仲有茜.....上田麗奈世界第一.....

仲剩1/3

又出bouns

2018突然反CUP...............

Toe back to 500 sin la

就快到年尾解凍期, 諗唔諗住再炒番期

照計應該都唔啦
不過可能會手痕玩下細期rb 大法

入晒價無盤，d價好西, 又唔想過夜，唯有硬食...

冇做過呢隻 咁啱見到姐

呢隻百三蚊碌落黎未見過似樣反彈

Cklm

rb all set, aia可否接力

失禁式下跌.....好少外圍無事自己咁跌法.....

接力俾我D 12月75SC快D化灰得唔得......

又奶碟
手痕玩緊大屍愛股

陰d陰d 跌左8舊

早幾日914 12月60開.12都奶左幾多下當課金錢......

本來諗住月尾先到位, 而家咁早就254又要睇定啲

Tonight

PLAY NG PLAY 拉G HO

u?

rb,gs 反而跌少左

me rb all gone la

係咪又想打落246

逐隻睇得幾隻大野頂住 有好幾隻已經還突左

全年最撚錯既trade就係cut晒d 11.......

全年最撚岩既就係唔玩期指

不要再說了

買唔到茜抱枕

Next week 開裂口 pls

2幻8

又係試50MA失敗>裂口大陰隊穿10MA

愛...

535

收市又隊過

有無清有買美股.....

.................

下星期先返 係Tunisia ar Diu na sing....

北非都玩埋 黑肉都啱
btw, 有冇去迦太基遺址

屌

乜父親大人仲未冚旗

我unlike左佢無unlike喪心

diu，飲緊水差Ｄ噴

SAME

清不如問下BC有咩LUI未食過

想問BC有冇興趣試男人

青頭

菊友

This

飛鳩四星英靈換邊隻好....

換左狂長江

歡樂之光配雷西

依家呢度好多人奶碟
75蚊都有

國指又加垃圾...加黎托柒咩...

留名睇跑到左片右片

佢開左好耐啦....

五行欠DIU

4C is g is pt

直線嬲屌

我個IPO仲係度

等睇兩兄弟互燒益左告仔對後追馬

條友仲未輸哂咩

呢場大佬可以鳩跑 睇潘狗忍唔忍到啖氣

qq

咩cup數先

tg send u photo

原來星期五，但完全無happy friday feel 呀

juicy ar......收工去eat lui happy下

講左兩年你無野介紹過比我

bc d taste u reli want?

誠信問題

梳 u too 高汁....
我淨係識d𡃁妹仔

DL7BC

好似差唔多

下星期一睇下點開先....

點睇都係衰 但短線超賣又weekend

無左3x, 後你地依家用咩睇期指?

一向都係aastock.......

係要F5姐
對於我唔炒期黎計都夠用

app
etnet, aastock 唔係frequent trade 夠晒啦

AASTOCK有時發神經啦.......唔記得早兩日定三日3點3去撚到3點7突然間成幅國貨FREEZE哂冇UPDATE......大時大節F5都幾慢下.....

我又冇留意

maggie

最煩係成日要kill apps開返夜期

呢個真

🐶角

玩tai ching一定要記熟九筒7C圖

3C會然恩物

老實人 肥麥安心上路喇

差d撻埋

etnet money18 幾好
aastock慢幾拍

痴線

今日全日最水呢組馬 無啦啦整隻獎金大王 玩緊咩...

真係抵潘狗咁撚串

GUM DIM C

打籐王勁到...

贏埋冇分了 但隻精明才子仆街 點會冇p..

大籐王精明才子位置q...食左屎

金剛囝

終於明白苦清咁憎粒拉
D 舊團die hard fans真係好on9

有冇傳

連登JAI STANDARD是咪GUM

阿奠日本G1

矮仔隊有艾爾沖田超覺仲要唔要心直

艾爾本身咪有

諗緊抽起艾爾定再洗

留返艾爾啦 沖田洗個加hp

矮JAI隊員自由度大是但一隻直心都入到隊...最緊要超覺7C同埋110呢基本都係打頭尾

ME USE沖田 艾爾 幽助...剩低個位睇打乜換

終於打到

幽助幾時可以110整多個7c/ 9筒黎